\section{Tổ chức và quản lý mã nguồn trong quá trình phát triển}

\subsection{Tổ chức và quản lý mã nguồn}

Hình \ref{fig:project} mô tả cách tổ chức mã nguồn:

\begin{figure}[tph]
	\centering
	\includegraphics[width=6cm]{images/project}
	\vspace{0.5cm}
	\caption{Lược đồ class PriorityQueue}
	\label{fig:project}
\end{figure}

\subsection{Quản lý mã nguồn trên GitHub}
\textbf{Link GitHub:} \url{https://github.com/huynhsamha/DSA-Assignment-Auto-Marking-System}